法律界臨時演員何君堯欲單挑邀法律界天皇巨星辯論送中， 陳景生：企開D啦

被稱為「送中條例」嘅《逃犯條例》修訂惹起爭議，由資深大律師陳景生領軍嘅30名法律界選委早前邀請特首林鄭月娥就修例會面但被拒，點知此時走出一位二打六，可能因為有個律師身份啦，立法會議員何君堯隨即去信法律界選委，指選委若然「興趣盎然」，佢願意「以一對三十」，設一個平台同選委會面。但呢種法理辯論明顯要有質素，唔係何君堯自動送上門人哋就肯制。

陳景生今日代表法律界30名選委向何君堯回信，提醒選委係因為保安局局長李家超早前稱新聞界同法律界唔了解《逃犯條例》，所以要求會面，而何君堯並唔係代表特首或者特區政府（I am afraid you are not in the position to represent the CE or the HKSAR Government to enlightening us），除非佢喺政府有位置啦，否則選委無理由（no point）同佢見面做交流，暗示對方未夠班。

之不過咁，呢班法律界猛人都好客氣，話如果何君堯有意同選委討論《逃犯條例》修訂，可以約見個別選委，相信選委樂意聆聽法律界「選民」嘅意見。人貴自知，有啲架可能係自己攞嚟丟。

法演

柒人對柒人，同小春袋猩猩相識

攞架黎丟

其實哩張圖咩意思

自己聽

自己去YouTube search 吓

俾人早三十秒

企開D啦既出處

張圖咩意思

唔睇上面